# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-13 14:05+0300\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Language: zh\n"

#: autobrightness/backend/powercfg.py:27
msgid "powercfg is only for Windows!"
msgstr "powercfg后端只支持Windows!"

#: autobrightness/backend/powercfg.py:108
msgid "Display Brightness GUID:"
msgstr "显示器亮度 GUID:"

#: autobrightness/backend/powercfg.py:109

#: autobrightness/backend/sysfs.py:24
msgid " is not writable!"
msgstr "不可写！"

#: autobrightness/backend/sysfs.py:83
msgid "Interface:"
msgstr "接口："

#: autobrightness/brightness.py:27
msgid "Can't open video device"
msgstr "无法启动视频设备"

#: autobrightness/brightness.py:54
msgid "Adjusting brightness to %(percentage)d%% (%(value)d)"
msgstr "将亮度调整至%(percentage)d%% (%(value)d)"

#: autobrightness/daemon.py:18
msgid "Starting daemon..."
msgstr "启动守护进程..."

#: autobrightness/daemon.py:35
msgid "Shortcut key used."
msgstr "正在使用热键"

#: autobrightness/daemon.py:77
msgid "No interval nor shortcut selected. "
msgstr "自动检测间隔和热键均未启用。"

#: autobrightness/daemon.py:103
msgid "Full screen check activated."
msgstr "已启用全屏检测"

#: autobrightness/daemon.py:113
msgid "Detected full screen mode"
msgstr "检测到全屏模式"

#: autobrightness/daemon.py:119
msgid "Exiting from full screen mode"
msgstr "已从全屏模式下退出"

#: autobrightness/gui/aboutwindow.py:12 autobrightness/gui/trayicon.py:30
msgid "About"
msgstr "关于"

#: autobrightness/gui/camerawindow.py:11
msgid "Camera Test"
msgstr "测试摄像头"

#: autobrightness/gui/camerawindow.py:56
msgid "Image Brightness"
msgstr "图片亮度"

#: autobrightness/gui/camerawindow.py:57
msgid "Backend"
msgstr "后端"

#: autobrightness/gui/camerawindow.py:58
msgid "Disable Auto Exposure"
msgstr "禁用自动曝光"

#: autobrightness/gui/camerawindow.py:58
msgid "not supported"
msgstr "不支持"

#: autobrightness/gui/camerawindow.py:58
msgid "supported"
msgstr "支持"

#: autobrightness/gui/camerawindow.py:59
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: autobrightness/gui/camerawindow.py:60
msgid "OpenCV Build Information"
msgstr "OpenCV 版本信息"

#: autobrightness/gui/logwindow.py:11
msgid "Daemon Logs"
msgstr "守护进程日志"

#: autobrightness/gui/settingscontroller.py:25
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: autobrightness/gui/settingscontroller.py:26
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: autobrightness/gui/settingscontroller.py:27
msgid "minutes"
msgstr "分"

#: autobrightness/gui/settingscontroller.py:114
msgid "Close this message and press a key or key combination. "
msgstr "关闭本对话框并按任意键或组合键。"

#: autobrightness/gui/settingscontroller.py:118
msgid "Press again."
msgstr "再次按下。"

#: autobrightness/gui/settingscontroller.py:162
msgid "Can't get frame from camera."
msgstr "无法从摄像头获取画面。"

#: autobrightness/gui/settingscontroller.py:165
msgid "Can't open device."
msgstr "无法启动设备"

#: autobrightness/gui/settingscontroller.py:172
msgid "Will test min and max brightness via the selected backend."
msgstr "将会使用选择的后端测试最小和最大亮度。"

#: autobrightness/gui/settingswindow.py:12 autobrightness/gui/trayicon.py:22
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: autobrightness/gui/settingswindow.py:28
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: autobrightness/gui/settingswindow.py:40
msgid "Language:"
msgstr "语言/Language"

#: autobrightness/gui/settingswindow.py:50
msgid "Backend:"
msgstr "后端"

#: autobrightness/gui/settingswindow.py:55
msgid "Test Backend"
msgstr "测试后端"

#: autobrightness/gui/settingswindow.py:67
msgid "Gain"
msgstr "增益"

#: autobrightness/gui/settingswindow.py:78
msgid "Test Camera"
msgstr "测试摄像头"

#: autobrightness/gui/settingswindow.py:81
msgid "Camera:"
msgstr "摄像头："

#: autobrightness/gui/settingswindow.py:97
msgid "Interval:"
msgstr "检测间隔："

#: autobrightness/gui/settingswindow.py:107
msgid "Select Shortcut"
msgstr "选择热键"

#: autobrightness/gui/settingswindow.py:111
msgid "Shortcut:"
msgstr "热键："

#: autobrightness/gui/settingswindow.py:117
msgid "Max brightness on full screen"
msgstr "在全屏时设置为最大亮度"

#: autobrightness/gui/settingswindow.py:121
msgid "Set brightness on startup"
msgstr "启动时设置亮度"

#: autobrightness/gui/trayicon.py:26
msgid "Daemon logs"
msgstr "守护进程日志"

#: autobrightness/gui/trayicon.py:34
msgid "Quit"
msgstr "退出"
